[絲打入］你會想個男朋友點關心

真心問，假如你唔開心，但個原因唔係因為男朋，而係工作上，生活上既野，你會想個男朋友點關心你先算係關心

聽你吐苦水

等睇成個post都係男user

送錢我洗 幫我挽鞋
p. s真絲 借我阿哥ac

陪吓我 比安全感我

有聽 都會叫佢樂觀返啲⋯但都係換黎一句「你都唔會關心我」 想死真係

聽我呻完，支持我，100%撐我，
之後抱住我，講一句“唔洗驚，我喺度！”
帶我去食我鐘意食嘅嘢！呵住我瞓覺！

比個膊頭我挨下 抱抱我咁
可惜我無男朋友

男user留名

有冇具體啲例子 自問做到足
佢成日都話「你冇以前對我咁好 」
聽到呢句真係好無奈

幫我含
大家一齊互射

Pmed

流明學嘢

攬住我 唔好講廢話煩到我

9up講句我養你都幾sweet

假如人唔係隔離
你知喇 唔係日日見 有時傾電話佢話佢個日有咩唔開心 就算係小事 我都會100%認同佢 可惜都唔達標

如果係隔離 咁就易搞 攬住唔講野已經掂左一半
但問題唔係次次都係身邊

只要唔好再覆 您唔好咁喇 就夠

我會想佢大大力揸我波 拎條撚打我塊面

聽我呻 認同我 做啲無聊野氹下我笑俾我輕鬆下
就算覺得我煩都唔好表露俾我睇到

樓主你好Gay

點解咁覺得

一齊去食下好野 做啲on9氹到笑就得
啲女鐘意呻咪聽 九成時候都係純粹想呻下 唔係要建議 如果要建議既 其實佢地好多時都心中有數
令佢感受到你有用心聽佢講 表示支持 係佢身邊就夠
道理好簡單

有呀 但係佢份人真係玻璃心到一個點，就算氹完佢，只要收左線一陣冇搵佢，講緊兩三個鐘，佢就會覺得你唔關心佢

好似之前佢病左，純粹口嚨痛，已經keep住問佢有冇食藥、仲有冇唔舒服、休息多啲呀咁，問到我都嫌自己有啲煩，漏左一次冇問，佢就話我問都唔問下佢好啲咩

你要問即係你唔夠愛佢